成個財經台比啲幣少搞彎哂

點解美股六日唔開市